來問下呢個形勢係咪去台灣仲衰過留係香港？

拜登做總統香港會點大家都明白啦
但去台灣呢
有冇可能佢會趁拜登係度大好時機直接武統？

中共滲透全世界

只有移民去火星

去台灣
殺共匪

諗住台灣居住環境好啲
真係打仗嘅普通人都唔識架啦去到咪做炮灰
你估玩CS咩

pompeo搭好咗個台
民主黨唔會咁易話放棄

特別台積電係全世界晶片龍頭
有bargaining power去令新政府唔會如hillary以前咁講放棄台灣
始終要美國撐你 都係利益先行

若要生活好
勿買特朗普

依家就要台積電 幾年後就唔知啦
代工係最易取代

晶片三大技術係
日本阻光劑
美國蝕刻技術
荷蘭光刻機

台積電依幾年彈到飛起 都係因為日韓問題 阻光劑唔賣比三星

九成台灣人都唔會為台灣拎起支槍 講呢啲

台積電工藝唔係咁易取代

又唔係有咩技術專利璧疊

呢條友都係奶共架喎

咁你整唔整到？

定係好似某廠永續14nm

又係你呀? FACT CHECK撚, 係第D POST 未好撚標榜自己咩都FACT CHECK既
咁借問聲, 你又有無CHECK過台灣服兵役人數, 有無參考數字服役人數中願唔願意戰時參軍既資料呀??
仲有, 起底後發覺, 你開埋哂D PO, FACT CHECK完奶共GEM就同佢洗白, 我懷疑係未好多人都BLOCK左你, 得我睇倒你咁可憐咋

三叔都撚到7nm啦
老美都醒目唔再依賴台狗 NV 3000系都簡左三叔
安倍晉三呢條仇韓狗落台後
日韓和好分分鐘和好 分分鐘轉個頭都追上TSM啦

唔過台北同返大陸無分別
過到台北又係買唔到樓, 消費力又高又貴

比支共知道點做都整唔到咖喇
一係個passing rate低到hihi

互相利用者都係

Tesla 都俾支那偷技術

台服兵役強制架喎 你On9?

咪fact check左志願役人數少於台灣總人口一成

Btw gem個post多數人認同 睇下正負皮比例再講野啦傻仔

你估個個都係cctoy咩

簡3星係因為台積電爆哂產能排到22年

3星良率追到台積電先好講野喇

台積電已經開始量產緊5nm,3nm都就黎料

日韓唔識野就google下先衝出黎柒

韓狗政府自己玩流氓仇日在先

日本就揀撚住韓狗春袋

垃圾3星自己慢慢搵台積電代工後運返去整

原來TSM 5nm咁撚勁 我都唔閪知添

至少五至十年內
台積電都係無可取替

同埋美國邊會買死其中一間
養到三星變做monopoly 對佢都係無好處
所以客觀呢睇 無論政黨如何更替
美國絕對唔會輕易放棄第一島鏈當中任何既成員

得台積電整到5nm又真係冇人勁得過佢

只有台積電先超越到自己